其實有一朝可以令到中共一個月內倒台

點解冇人癱瘓港交所嘅運作嘅？我哋個運動搞到咁耐，金融市場一啲衝擊都冇，我哋係金融中心嚟㗎嘛！中共靠我哋嚟搵錢㗎！如果我哋可以癱瘓港交所運作，中共肯定會即刻收皮

我哋應該要搵人去圍港交所，搞到啲金融佬返唔到工，咪冇人幫中共洗黑錢囉

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

港交所係行電腦... 你圍交易廣場冇用

講咗幾多次呀 又有人講
停咗網先得
到時你都死咗啦

咪姐係黎明行動
有乜撚用
咪就係幫把嬲住返工嘅撚樣有籍口遲到

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

有冇啲巴打係IT高手？不如搵人去攻擊港交所個server呢？